有冇人玩股票玩到輸身家

今次大撚鑊啦 聽晒你哋講 話買乜撚GME
一開始見好似真係幾好價位 咪買下囉
個故事就係咁樣開始啦 之後我我越入越多
到今日我真係仆街啦 而家又輸成幾百萬
好迷惘真係唔知點算 利伸：今年36歲

有冇巴絲為小弟指點迷津

哦

SH未驚過

貼倉啦

仲邊有錢貼啊

借財仔啦

如果返到本 真係咩都得
巴打有冇心水？

回調姐 好快升翻

咁你依家點搞先得㗎 屌你老母

你現貨就瞓覺啦屌

冇倉 洗撚討論

36歲人都唔化你畀我洗好過

而家問你點搞 貼貼貼貼你老母咩

想賺快錢冇計嫁 啱啱諗過度過
依家目標打算40歲財務自由

36歲 仲成隻小學雞咁 早啲瞓啦

我今次真係俾你班連登仔害撚死

依家你入我post 仲屌鳩我？
你有乜撚嘢病

你係輸緊幾百萬點會仲有心情係到鳩up，拉

咁就閪啦 買都唔識買快錢快錢
賭仔冇好下場啊

下次過大海都大細好過

風險管理評估？唔怪得人

點搞點搞，咁大個人投資投機都唔撚識，今次唔死下次未又死

唉屌你幫你起身做tech analysis